做女人係咪著數好多

當然前提在香港啦，
個人覺得係，識玩可以呼風唤雨

推

肥婆並不容易

係 ex讀完書到而家都未返過FT 周圍搵人養 個個月去旅行

識幾個男人， 一人date一次都幾餐飯

做雞咋喎

男仔想做私補都找唔到

你唔係女人

靚既女人先係

正常樣都夠

係，完

前提係要識玩

唔覺

係呀 識玩就得

係靚女先啱

落雨無帶遮都會有人遮

夠姣嘅話樣衰都有人落嗒

Old new is so exciting
女人大晒唔係第一日的事

通常係我遮人

利申: 絲

個西可以當八達通嘟 你話呢

靚女

唔爭氣笑左